有咩慘得過block左佢 但佢都唔發覺..

佢冇比過屎你

Unblock>我會block你>block

咩意思

有咩慘得過你block人 又上黎話自己慘

有咩意思